馮盈盈9up得黎又幾正

佢真人性格應該都係ON9果類

Ｄ思路雖然奇奇怪怪，但幾正

懷疑係絲打黎

唔夠靚

高登妹黎

真心覺得好正

正

有d女醒到扮on9引人發笑而又無反感，就係呢d, 計到好準

btw: 呢條女我buy

馮盈盈係咁多界

最正(冠軍計)

呢條女選到冠軍之前係本土派死忠黎 選到之後就轉曬風向 話自己少不更事
我懷疑佢唔係咁簡單 或者係某d 黨既地下黨員黎

正還正
上次秒殺左連登毒撚埋單論就俾連登仔批鬥

好正

mk妹

其實好on9，「正」係因為個樣

佢幾搞笑

我係女仔都覺佢好正

9upper
係唔係絲打黎

佢係真正local嘅貼地HKU學生囉 以前post好多時事野 係當選之後收斂咗姐
好撚過啲ABC CBC 連廣東話都講唔掂啦

肯定有上開高登/連登

佢選果陣已經有人講過係絲打黎

正到

好撚正 最後話起啲木乃伊出嚟

竟然重新up過段片

好撚正牙屌
好聽佢一路鳩up一路屌佢

ＯＮ咩９
一聽就知係假膠啦
做ＦＤ一流啦呢啲

做女友仲正啊 每日同佢喪9up
人生一大快事

佢啲9up位冇人識笑

本來就唔正
但出左新個港姐佢就變得好正

打手又推呢個垃圾鳩up節目

馮盈盈仲唔係人生贏家！？
未做嘢就有一萬蚊零用錢
港大畢業
醫生男朋友
港姐冠軍
贏晒

其實算岩我地呢d後生睇wor
佢地講果d野同平時同d frd 9 up差不多

Chow post

之前唔係俾人反緊佢讀u d生活咩

竟然冇節錄原來係處呢句

但佢會delete嘅男友FB入面嘅女性朋友
應該都幾專制

之前你班仆街反馮盈盈
今年選左隻大明猩就推返佢上神枱

食蕉食桃 淫底到
比著我諗到蕉都未必即時諗到桃

之前有班人屌佢講野唔用腦
而家就話好正好真

一路都覺得正

標題同方向又唔撚同喎

出左個今屆樣衰港姐就即刻擺fyy上枱
明明上兩個月仲屌緊佢
你班人係咪善忘到咁

求下連登仔唔好捧佢

唔怪得睇睇下YOUTUBE整條咁既片 真係有人推

棒完就反嫁啦

但男友都會delete佢FB入面嘅男性朋友 咁又無乜問題既

呢個真，如果今屆個港姐學佢咁9up一定畀人屌到開花。

幾正

佢同麥明詩唱雙黃好正

普通女仔格
有咩咁正

呢兩屆真係前無古人 後無來者

想知佢細佬個打飛機對象係

唔知佢2個係咪朋友呢

做女友一定好正

去到邊都搵到on9野講

唔會要你下下搵野講諗主題

啱啊

係咪肥 大

幾like 佢似我

之前鬧完網民人人喊打
而家個個唔記得反而係到吹奏
個網絡我睇唔透

佢真係好貼地

網絡定律咁都唔識？

呢樣真

一定係啦

本地大學出身既港姐冠軍
佢應該係近10年唯一一個

都唔知你做乜鳩 乜野睇唔透
網絡係一個人既個體？
撐同反一定係同一班人？
依家支持果班，當初係反果一班？
所以我想知有乜野睇唔透？

收皮la tvb打手

原來係處

一零 腐女

唔知點解聽佢講野會有種好尷尬既感覺

Hku港姐夠曬貼地
唔似得其他全部外國返黎

提子波波對波果到好正

有無全集睇返

兩個腐女
一個0 1開心到

呢啲咪轉數快囉

連登仔上星期仲話一定唔會娶佢

😍😍最中意on qq ge 女仔

唔識欣賞，一出聲成個MK八婆咁

啱哂我呢d 9upper 最鍾意同人9up
利申：冇反過佢

好想睇返佢選港姐果陣D對答係咪咁痴線

又幾好笑

x2 因為佢把聲好似傻婆，同佢講嘅野好match 仲有個嘴唔知點咁，特別蠢

講on9嘢去搞氣氛嘅假膠，其實幾好添，易相處，好過有啲女成日扮上菜扮女神，或者日日閪口閪面。
如果個節目換第二啲好小心自己言行，或者扮晒嘢嘅女藝員，已經無晒效果。

佢講ON9野係節目需要姐
你估佢現實生活又會成日講膠野氹你開心咩
想太多

佢成日都掛住講男同女，零同一既話題

多謝大家支持
我會努力

好似話係波台手足來

把聲嘈撚到

又淫又識玩
好能正

Bikini 厚 pad 減 2 cup 是常識吧

隨時捉你隻手放落佢個波度

yy

佢講0同1個段真係好過癮
講到好似好認真好似Alvl 考oral咁但內容好鳩但又唔係無內容無意思

好痴線 同麥美恩有得揮

我鍾意

其實佢成日係到派膠已經好煩 講野講到走哂樣無哂儀態 唔好再提話佢係港姐冠軍
本身對佢已經無好感 無意中係youtube睇到呢條片 又嘈又係咁廢up好煩 成個mk妹咁

同埋佢右邊d牙好黃 一講野個下真係 你地屌埋我個份
以路人計佢係正 以一個明星黎講就

話佢講野夠on9做女友會好開心，諗下一年360日有條友係咁派你膠又嘈又港女格 其實都好攞命

靚女9up=正
唔靚9up=on9

收嗲啦傻閪

收嗲啦戇鳩女人

香蕉同桃個度真係假膠到真咁

佢成個feel都好真心膠 d語氣

好鐘意呢啲性格

駁唔到就叫人收嗲 fyy你有份屌?